其實大家都知番唔到轉頭

回憶真係好痛

我好掛住你 你終於出現

葉葉

靜靜

Ching
又係你啊

yes

靜

啦

屌

你

我對你冇印象

點解消失咁耐

Why so hurt

老

我回來了

最怕回憶 突然翻滾絞痛著不平息

垃圾

仲有冇俾人屌

無啊屌你

冇試過又知番唔到？

你哋係咪有精神分裂架? 開唔同ac， 對唔同既人，或且扮唔同既人， 講唔同既嘢，咁會唔會唔記得轉ac 架 ?

我都想唔上嚟架，但無辦法，明明你哋喺度玩緊嘢，無奶由叫我去承受嘛，係咪

靜啦屌

你條粉腸，唔好再玩影射啦，再好的人忍耐力都有限 謝謝

做乜鳩

要射就射其他人啦，佢哋好buy架

最後已事過境遷

個post做乜？當依度Facebook?

對某d人係，但唔係我

味

我愛你

最怕 突然聽到你的消息

全部都係我黎

得我一個想番有咩用

你個名有聲

巴士

唔撚知

係咪你太mk得罪人

我都想番

感情台鐵柱吹水區

我地一齊番

唔准笑

仲係咪番緊個份工？定轉左？

苦笑

無返嚕 轉咗另一份但完咗 做緊廢精

好似一年冇見你

一齊

邊有咁耐

因為佢唔想返轉頭

比多次機會我

真

印象中係

多多都比你

唔係嘛
現在回來了

怕痛

你好靚

屌你老濛 唔駛訓？

睇波

又睇 買咗now e ?

不嬲有now

其實你都幾有錢

叫餓唔死咁啦

我就快餓死

請你食腸仔

我要司華力

come

唔係你果條

ho sad

唔好再走

係

不了

番唔到轉頭但我都係放唔低你

有無諗過追翻？

維持著熟識表情陌生關係不要變

same

冇用了

你個名

得不到相戀便算失戀

返唔到轉頭 但我一直企係原地 等緊你

我係咪識你

唉 但係有時會唔會幻想重會有機會一齊翻？

原來靜啦屌同靜靜好無係兩個人黎

好掛住果陣時既我地

我都知同佢返唔到轉頭唉

明知返唔到轉頭
仲想等佢同新女分手再一齊
真 妄想

你叫足成年春喎絲打

識唔識都無撚用